以前覺得貝依霖好正 依加即刻block咗佢

你當然有言論自由！ 我非常同意！
因為這裡是香港 不是中國！
但係 言論自由當然包括埋所有人都可以批評你
香港絕對可以容納不同政見
不過你預咗比 真 香港人屌柒你
唔好再同人講自由喇
因為你唔配擁有
我驚你以後講性話題/po性感相都比公安拉呀

佢ig等陣會唔會好熱鬧呢

點解會有人覺得言論自由＝講完野人地唔屌得咁搞笑？
iq有冇60？

佢咁講
我哋都可以講香港係我哋嘅地方
你返四川啦！

真係唔明佢po出黎搏咩
佢口中講言論自由真係笑咗

垃撚圾

咁比杜狗屌嘅人咪都無言論自由

Who

支那妹黎
你expect d咩

邊撚位

條臭雞讀垃圾band3學校，你期待D咩

其實我好想知道 支持條例既人 個腦其實諗乜？
好想知佢地既理據係乜？

言論自由係唔包免屌
言論自由同言論斯文與否係無關係
點解咁多白痴仲未搞得清楚

佢跟得杜汶澤打工都知咩立場啦

有立場咪講囉 之後又話人地屌佢

四川黎嘅垃圾係咁上下

推

我真係唔係要幫呢條女講說話，我只係想講返，其實言論自由真係唔包括針對人哋嘅言論去屌鳩人同欺凌人，真係唔好乜𨶙都用言論自由嚟做盾牌．

言論自由原意應該係保障人發表任何意見同說話時，都免於受到任何威脅同恐嚇，網絡欺凌當然屬於威脅嘅一部份，而網上集體𨳒鳩人當然屬於網絡欺凌，所以唔好成日似住用言論自由為由就去周𨳊圍𨳒𨳊人，其實理性討論先係表達言論自由嘅原意．

當然，有啲𨶙樣睇唔順眼係要𨳒到反艇嘅，不過只係唔好話有言論自由啫，仲有就係大家請繼續任𨳒唔啱嘴型嘅大撚樣大閪種

波大冇腦

邊忽大最多叫正常size

但佢因爲呢樣嘢自豪嘛 唔係嘅話點會成日攞對嘢嚟曬命姐

話知佢大到成個足球場咁 蝗味咁重 J唔落手

有自由呀
我依家既自由就係叫你做臭雞呀

一比人屌就搬言論自由出黎，
話要接受唔同人睇法，
係咪即係表示自己同反送中既立場係相反

免於受到任何威脅同恐嚇
一般係講緊當權者唔可以對平民作出威脅同恐嚇
即係搞白色恐怖
但一般網民邊去到呢個程度
最多咪屌兩句臭雞
侮辱他人算唔算違反言論自由？
呢個已經係屬於法律範疇
引用返《人權和公民權宣言》講述言論自由嘅第11條：
「傳達思想和意見的自由是人最寶貴的權利之一，因此，每個公民都可以自由地發言、寫作、出版，但濫用此項自由的公民應負上由法律定義的責任。」
咁香港地鬧人係臭雞又唔犯法嘅
最多算係粗鄙

人地要留後路
唔講咁明
唔似杜汶澤5張野
敢去明屌柒婆同共匪

佢仲後生都要搵錢
又唔係大明星
表完態，萬一佢同杜生合作玩完
佢真係冇出路
到時係唔係連登仔集資養佢

成個娛樂圈都大撚把藝人未表態
冇必要只係針住貝依霖

已經唔係政治立場問題
係人性問題
警察無警告下開槍爆人頭都得?
支持得嘅人都無資格講人權啦

你學乜撚嘢人講言論自由啊公廁

依條垃圾雞你有期望係你on 9啫

都唔明點解兒登仔會吹奏佢 肥底大波 樣又衰

都2019啦
冇理由仲唔明社會性謀殺係咩一回事
針對唔同政見就集體惡言相向而唔選擇用道理去講明
得罪講句真係唔好太自以為是
民主唔係淨係代表自己
理性包容唔同聲音都係民主嘅一部分

條傻閪唔知點覆就block人 band3 mk臭雞真係冇腦
而啲就叫言論自由呀 我隨時可以屌鳩你呀

下 屌鳩你都係我言論自由

應該話
又有D連登批鬥組問佢做乜唔表態
佢唔鍾意你地玩批鬥姐

無啦啦迫人表態咁撚戇鳩

佢唔表態係佢自由
不過呢到屌柒佢都係自由而已

唔好嘥心機落呢啲人度
好好休息養精蓄銳呀大家

其實佢知唔知佢𠵱家仲可以喺度廢up未俾人拉就已經好有言論自由
遲啲接軌埋睇吓佢仲夠唔夠膽講呢啲嘢
人哋睇唔順眼就已經可以話佢尋釁滋事拉鳩佢啦
仲話俾人鬧=無言論自由

點解跟得佢就有立場
車厘龜之前都跟過呢幾日咪又係吃喝玩樂

但比人屌唔表態就發矛講咁多野
eq低到咁點做偽人
其他最多咪好似達哥咁唔出聲

佢搞d外國鳩嗚團你估搵得少
擺明仲想搵人仔姐
扮咩有立場

邊撚度正呀
又大份無內涵又矮
大陸妹 除左性同扮下講粗口

正如警犬咁
政府係支持修例
依家3萬個克警全部被標籤支持
有冇見過有克警打撚完勇士之後
係facebook ig企出來講反對修例
都係睇出糧果個頭
拎得佢份糧 就算內心可能有十萬個唔支持
都要口講支持佢立場
這就是杜會

刪左post了

放上杜生到 逼9佢表態 道歉

無腦

佢可以話鬧佢嘅人口不擇言
唔識尊重人咩都好
但點都唔係好似佢所講「無言論自由」
自由民主呢啲概念係確保大家唔會俾政府侵害權益
唔係要求大家變做斯文聖人
唔明點解咁多硬要將個人道德拉埋嚟講
無錯
理性包容同尊重係民主追求嘅最理想世界
但留意只係最高追求嘅理想
唔係話有人無禮貌等於無民主
搞清楚啲概念先
鬧人無禮貌還無禮貌
硬要拉埋自由民主嚟同自己綁埋一齊
自己俾人鬧就講到自由民主俾人鬧
放到自己咁大
只係強詞奪理

從來都唔覺得呢隻臭閪正